做搞手真係好辛苦

次次搞活動 約出街 搞手永遠係第一個出聲
出完聲 其他人可以當搞手無到 唔覆機
但係搞手就要追住問欠撚咗佢地咁
真係唔撚明 講句ok有幾難呀 唔得閒咪講底你幾時得閒囉
簡簡單單約時間一分鐘可以傾完 最後約撚咗成個禮拜
有時我會係度諗 如果呢個世界無人做搞手 你班仆街係咪一世都唔會出黎
覆機喇屌你老母

用reubird 等佢地自己投咪得

其實佢地私底下約左唔預你

樓主搞咩活動多
我都係搞手，完全明白
起個搞手聯盟，一分鐘就商量嗮d節目
你話幾開心

算啦
我都係長期搞手

其實佢地唔覆,,根本係唔想去,,真心
搵個另一班fd 啦

其實都係普通約下出街姐
問心當人地做搞手 我絕對唔會唔覆 唔明啲人咩心態

佢哋唔緊張咪即係唔想去
係得你咁上心

但係佢地又唔係唔想去
只係次次都要我做主動 好攰

除咗身同感受之外都無咩好講
食飯時候就講到想搞乜乜乜活動
然後落手落腳幫佢地搞埋又鬼死咁難約
根本大家都想去，但又唔肯就時間地點人物

含撚啦你走住黎屌

約一有班人就係咁，邊個上心邊個死

一大班人*

所以我決定下次一粒聲都唔撚出 睇下你班仆街會唔會自己識做 屌你老母
如果最後無人約咁我約返喇